覺得微辣好黃既入一入黎...

屌你啦
幫李克勤拍埋mv呀
之前仲派人去唱我的祖國呀
咁都叫黃？紅撚過紅日呀仆街

微辣好黃, 不服來辯

個logo

以家仲要成日賣支那廣告

D辣粉團出黎講野未？

身在曹營, 心在漢

睇飛夢好過

係呀 有23條唔比講好慘 怪錯佢地啦

飛夢係高質, 老表才子咁款

佢哋唔係幫黑警拍過片召募咩﹖

底褲真係黃，信下我得？

我信 有23條所以條黃底褲唔可以拎出黎比人睇

有都唔奇冇睇好耐

唔扮下黃點食兩家茶飯

支持飛夢

琴日睇到決定unfoll

已退訂閱

不嬲都唔睇
飛夢啲女正好多

連登周經post
無論正面定係負面硬係要擦存在感
打手？

一早冇睇

係呀？咁講你有冇開心d

睇返呢單都好耐